點解條條隧道入面都差唔多樣

都係用奶白牆身

唔係你想點撚樣啊

點解入面唔油黑色白色

因為想入面反射出黎嘅光明亮啲

英國大部分行車隧道都係咁樣

其實隧道會唔會重建

條條隧道都會間唔中一晩封閉一條管道整, 紅隧好舊下, 去到封閉重建只會出事先發生
紅隧幾時擴建

應該獅子山死先
我見地下都好多爛左